女權呢？拜登要求任何接受聯邦資助的教育機構，都必須允許跨性別運動員進入女子組，獲得女子獎學金等

On day 1, Biden unilaterally eviscerates women's sports. Any educational institution that receives federal funding must admit biologically-male athletes to women's teams, women's scholarships, etc.

A new glass ceiling was just placed over girls.

跨性別運動倡議者堅持，跨性別女運動員應該可以參加女子組賽事，因為他們接受的賀爾蒙療程已大幅降低他們的體能。

然而問題並非那麼簡單。去年（2018年），澳洲29歲男跨女運動員漢娜（Hannah Mouncey）被拒參與澳洲欖球的女子專業聯賽，因為體能測試顯示漢娜擁有不合理的體能優勢。

哈伯德（Laurel Hubbard），41歲新西蘭舉重選手，於去年的英聯邦賽事原以為會贏得金牌，但最終因為受傷而退出賽事。

麥金農（Rachel McKinnon），35歲加拿大單車選手，於去年十月贏得世界大師單車賽，並聲言不讓他們參與女子賽事等於侵犯他們人權。

威廉斯博士（Dr Nicola Williams）代表女性權益，她指出奧委會的規定並非基於嚴謹的科學證據，而是一條任意的界線。

兩年前變性的49歲前奧運划艇選手福爾格（Sandra Forgues）也表示問題十分複雜：「如果你經過15年的健身訓練和［天然的］睾酮後變性，它可以與服用禁藥十年的女性相媲美，你會把所有人打敗，然後大家會提出疑問。」但他同時認為，如果一個男孩於16歲開始接受賀爾蒙治療，到24歲時他的體能將與一名女性無異。

原來twitter有緊呢個tag
#BidenErasedWomen

奧運咪撚分男女啦

呢個好大問題下
當日分男女子組比賽係因為唔分的話三甲都無女性份

仲有另一個問題係紀律部隊同軍隊考試女人的合格要求都比較低

psssst!
男同女生物學上其實有分別係唔講得架 會俾人鬧你性別主義架

一物治一物

真係要entertain呢班死左膠既
搞多個其他性別組咪算

男女體能相差咁多，唔做好過做，on99

痴撚線，就算male 變左做female，個體格都係同男人一樣，跑又跑快過女人，力又大力過女人。點樣比較呀？！遲下所有女子組冠軍都係誇性別既人喇咁！

咪又話你歧視佢地嘅性別認同
佢會話自己本身性別認同就係女人，憑咩話佢係其它性別

幾時可以跨性別去廁所、更衣室同埋浸溫泉？

咁咪幾好，等之後越嚟越多男扮女去女子組別賺下錢
到頭嚟都係男人嘅世界

終於有嘢治到班女權（利申支持transgender用女性身份作賽）

到時男子隊同女子隊實力相差距縮短
女性喺人類歷史上嘅地位又再提升
女權撚又贏

U竟然是個Boy

美國已經得啦

笑撚死

仲有NFL點解係大隻佬打linemen？唔簽女人打頭排linewomen 就係侵粉就係極右

又停破女性運動的世界紀錄，最後男女平等

上帝係性別歧視撚

點解我上年去Seattle出trip都唔見有
係咪得大學入面先有？
我喺機場、賭場同旅館都見唔到

愈黎愈顛
諗起之前trump禁跨性別者當兵, 佢角度係因為醫療費會駛多咗, 但畀班左膠屌到仆街

女權撚：跨性別人士嘅性別認同都係上帝賜俾佢地

你不如諗下有冇咩運動係女性可能贏男性先啦
我即時諗到嘅係跳水&韻律泳&自由體操

諗起south park 嗰集strongwoman competition

啱啦，投敗登最多嘅咪白人女性

奧巴馬通過左 比侵用行政命令終止左
拜登話過會恢復

開始亂9黎
其實呢d野本來就應該由公民社會自己討論
再慢慢摸條最合理既制度
成個過程一定係漸進式
一由上而下壓落去
就會產生好多尋租行為
結果使到民眾更難接受
適得其反

不過是撚但啦
敗登都係志在做d無謂野spin走注意力

第一日做就咁多搞作

#bidenerasedwoman

Twitter trending #2

物極必反

女子組將來會變成一堆跨性別參賽

打破男性壟斷
係時候立法規定電視台要有一半時間播女子籃球

利申：1000%支持 LGBTQIAPK

美國人受下苦係好事
受完苦再繼續跪含民主黨

你咁樣講係歧視跨性別運動員

我明你講乜，但大愛個理論，係female同female，個體格都唔係個個樣，有 d 跑又跑得過其他女人，有 d 力又大力過其他女人啦。真係有病

我諗起佢，明明有老婆仔女都照用跨性別女人身份參加跑步比賽

識玩

SEMEN YA!

夠竟佢係女權撚定反女權撚呢Biden

等睇回力鏢

嘩頂 中間個兩個真係女人？

其實班左癌無諗過個後果 只係貪一時爽

The top tweets under this hashtag are calling people who have concerns transphobic

或者搞番個誇性別奧運會

遲啲女子組都係一堆男人係度破記錄
no disrespect to trans ppl but biology is biology

慷他人之慨

最叻係name calling

敖狗比陶傑撚就屈人係white supremacist

男就係男，女就係女。依家搞到亂曬大龍。

本身十幾廿年前都無呢d問題，覺得好似已經打開左個潘朵拉盒子咁。

講真，之前仲要話母親父親只可以叫parents。咁點解叫mother同father就係岐視先？依家叫mother好失禮你？呢d唔係叫兩性平等。

美國人唔係好鐘意掛LGBT喺嘴邊？而家求仁得仁

其實有哩啲矛盾都係啲女權L自己攞嚟，哩十幾年不理性追求性別平等已經搞到女權過大，跟住仲踩過界搞埋LGBTQ，搞到痴晒線。

跨性別運動員.... 對正常女運動員咪唔公平
等於全部男人, 女權閪快D 出黎狗咬狗

近幾年仲要搞埋咩Gender Fluidity，簡直ON9. 鐘意幾時話自己係女又得，聽日係男又得，仲要唔洗有prove，條友self identify就係架啦。

支持呀屌

google 過好以有幾個例子
以前有一單係男扮女,
依家有跨性別做擋箭牌

如何贏女子奧運 step 1 :變性

狗咬狗

strong woman前男友

分分鐘你分唔清楚你屌緊嗰個係咪女人

I am not white supremacist, because I don't give a shit about identity politics.

Feelings =/= Fact

女權冇分男女 你都可以做

幾好 得閒入下女廁又得

分男女姐係歧視pre op tranny

最後變左得返男人玩運動

痴撚線，根本變相剝削女性，on9 joe同左膠痴少陣得唔得

女權唔夠LGBT來
笑撚死

台灣嘅個案係咪漸進式嘅呢？

好公平喎
生理女人心理男人都可以參加男子組架

我地要公平競爭
贏輸唔緊要啊屌

港女女權撚呢?
死左去邊？

好事嚟呀

一上台又冇咗52100份工

幾有效率

叫女仔同變性男玩rugby，俾人撞到坐輪椅都似

覺得自由體操都不太可能
男人既體格可以選擇既動作會多好多

女權臭閪：你歧視女性

後面個黑人都好似男人

之前好似試過女子組跑步比賽 有個男人話自己係女人 最後贏左 仲要贏超多 參賽者屌晒鬼話佢係男人

梗係支持啦屌

搞咁撚多嘢做乜，直接取消男女子組
咁就夠公平

咁話時話
男轉女呢？無呢個保障？
歧視啊

敗登下一個會增加幻幻組

打錯 女轉男先真

而家唔使做手術都可以自稱變性，奧運金牌不是夢

咁不如直接取消男女子分組

兩個組別存在最大意義
就係因為男女性身體會帶來天生差異

首先要將所有歷史既record刪走
因為有分男女

屌你老母
又支共又武肺又BLM 唔撚搞
成日搞撚埋哂呢d on9野

正！

係膠拿大入過all genders inclusive嘅廁所

諗起有一集Simpsons
個男人變性去女子組比賽
屌打班女運動員

咪煩，取消所有性別差異東西，以後男女同廁同浴同宿舍同床囉。

贏咗有獎金扮女人是工作

到時啲女人侵佔埋男廁廁格點算去爆石都要排長龍

女權抵死

老官僚 老政棍 就係知道做呢啲無risk 邊個嘈得大聲 咪簽俾你囉 懶得同你坳 費事問咁多 之後發覺出事 又唔係佢受 下面班左膠 都係借佢支筆用吓啫 推呢啲行政命令嘅 又有得寫落自己CV 事實啲跨性別人士都係咁過日子

根本佢哋就係想破壞一切規則
搞到個社會大亂極權者就fat fat
可以乘機祭出好多禁令控制人民

跑第二果條女唔知咩感受呢

咁奧運足球一隊人必須包含黑人男女，身體行動障礙，精神行為障礙，跨性別人士
身體行動障礙者必須踢前鋒
不可以有球衣，需全裸作賽

韻律泳唔熟
跳水難度睇somersaults同twists 男人肯定有優勢
自由體操同樣 acrobatics男人完全係屈晒機

個個都可能入女人更衣室
幾大都話自己跨性別先
再拎哂你地d 獎

性別中立要正確

開個公開組咪最好

哩位巴打睇得好通

有冇要求埋可以入男子組 男人係女子組玩玩哂，班女人會唔會玩到無癮發脾氣

男人有體能優勢就落閘分流，女人有早熟優勢又唔見教育優勢又唔見有分流

其實有乜所謂，運動比賽都係娛樂事業，好玩有噱頭咪得

但係對靠運動贏獎金搵食既女運動員好有所謂

咁佢地俾時代淘汰無計啦

South Park 竟成現實what a crazy world

有J

女權閪精神分裂時間又到了

你咁樣係歧視緊女性
男女平等唔應該分男女子組

班左膠成日話believe in sciene
自己又係最無視果個

呢啲咪就係逆向歧視囉。
例如，佢可以公開表示憎異性戀者，但你唔可以公開表示憎同性戀者。

係時候爭取女人心男性免費入夜場

以前全世界係咪得香港班遲發育垃圾有得分流？

連登仔發達機會到，切j 參加運動致富

性別認同同性取向兩回事

女權撚最反侵 抵撚死
求仁得仁，以後就係黑人同transgender嘅天下

[url]
[/url]

South Park 真係好高質

請參考返#11

囡囡做體操好睇好多

我估呢啲事最後會促成番尊重兩個性別嘅生理差異,唔會再有一大班柒頭又lgbtq 又女權霸晒啲嘢嚟做，男嘅只需坐埋一邊食花生就得

Let the world burn a while.

浸浴

混浴要寫明九九八十六種性別可以入內

總之佢地贏晒啦

屈機架 一句平權令競技唔平等

好睇唔等於高分

唔洗切 你覺得係就得

There is no difference between male and female
Support !

跨性別姐係唔係女人啦
咁開估跨性別組囉屌你老母

依家係左膠互咬
女權依家比LGBT迫害緊

呢單嘢最後無事，癡撚線

跨性別先係真正撐半邊天嘅女強人

啱架啦，最好男女組別都取消，平權啦嘛

到時既「女人」已經唔係呢班女權女人
仲奇幻潮過奇幻潮

女權迫害跨性別渣掛
佢哋話男女冇分別喎，什致女人比男人更優秀